# ivan

## Сборка

```bash
# 1. Установка зависимостей
$ yarn

# 2.1 Для разработки, далее будет открыто по адресу 127.0.0.1:3000
$ yarn dev

# 2.2 Для продакшена
$ yarn build
$ yarn generate
$ yarn start
```

## Как добавлять новые карточки
- Переходим в папку data
- Открываем файл data.js
Видим такую картину:
```javascript
export default [
  {
    title: 'core',
    items: [
      {
        src: require('~/assets/1.png'),
        category: 'Источник трафика',
        description:
          'Apple Affiliate Dragons это амбициозная партнерская сеть, с квалифицированной и мотивированной командой, которая подскажет последние тренды, поможет с прелендами, креативами и тех. частью.',
        name: 'Apple',
        benefits: [
          'Только прямые офферы',
          'Возможность отрисовки эксклюзивных лендингов под запрос',
          'Риал-тайм статистика, необходимые спайтулы и боты, а также анти-фрод система',
          'Топовые выплаты и драконовские бампы',
          'Гибкая система выплат: weekly, be-weekly, monthly выплаты',
          'Опытная mediabuy команда и самые огненные персональные менеджеры',
        ],
        persent: '25%',
        bonus: 'к первой выплате для всех пользователей',
      }, // После этой строки добавлять новый элемент раздела
    ],
  }, // После этой строки добавлять новый раздел
}
```
#### После ] } и строк с текстом обязательно ставить запятую!

### Чтобы добавить новый раздел (верхняя панель):

Добавляем этот кусок, в место где написано "после этой строки добавлять новый раздел":
```javascript
{
  title: 'НАЗВАНИЕ РАЗДЕЛА',
  items: [], //Тут элементы раздела
}, // После этой строки добавлять новый раздел
```

### Что должны получить
```javascript
export default [
  {
    title: 'core',
    items: [
      {
        src: require('~/assets/1.png'),
        category: 'Источник трафика',
        description:
          'Apple Affiliate Dragons это амбициозная партнерская сеть, с квалифицированной и мотивированной командой, которая подскажет последние тренды, поможет с прелендами, креативами и тех. частью.',
        name: 'Apple',
        benefits: [
          'Только прямые офферы',
          'Возможность отрисовки эксклюзивных лендингов под запрос',
          'Риал-тайм статистика, необходимые спайтулы и боты, а также анти-фрод система',
          'Топовые выплаты и драконовские бампы',
          'Гибкая система выплат: weekly, be-weekly, monthly выплаты',
          'Опытная mediabuy команда и самые огненные персональные менеджеры',
        ],
        persent: '25%',
        bonus: 'к первой выплате для всех пользователей',
      }, // После этой строки добавлять новый элемент раздела
    ],
  }, // После этой строки добавлять новый раздел
  // ДОБАВИЛСЯ НОВЫЙ РАЗДЕЛ 
  {
  title: 'НАЗВАНИЕ РАЗДЕЛА',
    items: [], //Тут элементы раздела
  }, // После этой строки добавлять новый раздел
}
```


### Чтобы добавить новый элемент раздела в слайдере:

Добавляем этот кусок, в место где написано "после этой строки добавлять новый раздел":
```javascript
{
  src: require('~/assets/1.png'),
  category: 'КАТЕГОРИЯ',
  description:
    'ОПИСАНИЕ Apple Affiliate Dragons это амбициозная партнерская сеть, с квалифицированной и мотивированной командой, которая подскажет последние тренды, поможет с прелендами, креативами и тех. частью.',
  name: 'Apple ИМЯ',
  benefits: [
    'ПРЕИМУЩЕСТВА В ВИДЕ СПИСКА',
    'Только прямые офферы',
    'Возможность отрисовки эксклюзивных лендингов под запрос',
    'Риал-тайм статистика, необходимые спайтулы и боты, а также анти-фрод система',
    'Топовые выплаты и драконовские бампы',
    'Гибкая система выплат: weekly, be-weekly, monthly выплаты',
    'Опытная mediabuy команда и самые огненные персональные менеджеры',
  ],
  persent: 'ПРОЦЕНТ',
  bonus: 'БОНУС',
}, // После этой строки добавлять новый элемент раздела
```


### Что должны получить
```javascript
export default [
  {
    title: 'core',
    items: [
      {
        src: require('~/assets/1.png'),
        category: 'Источник трафика',
        description:
          'Apple Affiliate Dragons это амбициозная партнерская сеть, с квалифицированной и мотивированной командой, которая подскажет последние тренды, поможет с прелендами, креативами и тех. частью.',
        name: 'Apple',
        benefits: [
          'Только прямые офферы',
          'Возможность отрисовки эксклюзивных лендингов под запрос',
          'Риал-тайм статистика, необходимые спайтулы и боты, а также анти-фрод система',
          'Топовые выплаты и драконовские бампы',
          'Гибкая система выплат: weekly, be-weekly, monthly выплаты',
          'Опытная mediabuy команда и самые огненные персональные менеджеры',
        ],
        persent: '25%',
        bonus: 'к первой выплате для всех пользователей',
      }, // После этой строки добавлять новый элемент раздела
    ],
  }, // После этой строки добавлять новый раздел
  // ДОБАВИЛСЯ НОВЫЙ РАЗДЕЛ 
  {
  title: 'НАЗВАНИЕ РАЗДЕЛА',
    items: [
      {
        src: require('~/assets/1.png'),
        category: 'КАТЕГОРИЯ',
        description:
          'ОПИСАНИЕ Apple Affiliate Dragons это амбициозная партнерская сеть, с квалифицированной и мотивированной командой, которая подскажет последние тренды, поможет с прелендами, креативами и тех. частью.',
        name: 'Apple ИМЯ',
        benefits: [
          'ПРЕИМУЩЕСТВА В ВИДЕ СПИСКА',
          'Только прямые офферы',
          'Возможность отрисовки эксклюзивных лендингов под запрос',
          'Риал-тайм статистика, необходимые спайтулы и боты, а также анти-фрод система',
          'Топовые выплаты и драконовские бампы',
          'Гибкая система выплат: weekly, be-weekly, monthly выплаты',
          'Опытная mediabuy команда и самые огненные персональные менеджеры',
        ],
        persent: 'ПРОЦЕНТ',
        bonus: 'БОНУС',
      }, // После этой строки добавлять новый элемент раздела
    ],
  }, // После этой строки добавлять новый раздел
}
```

### На случай каких-либо вопросов Telegram: @hipst3r 
